Documento gerado sob autenticação Nº QHU.723.385.DJQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10016                  de  06/11/2019
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Lotar na Faculdade de Medicina, com exercício no Núcleo Acadêmico da Gerência Administrativa da
Faculdade de Medicina, Ambiente Organizacional Administrativo, MARIA VITORIA SOARES PINTO, nomeada
conforme Portaria Nº 9424/2019, de 16 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 17 de
outubro de 2019, em efetivo exercício desde 29 de outubro de 2019, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM
ADMINISTRAÇÃO, classe D,  nível  I,  padrão 101,  no Quadro de Pessoal  desta Universidade.  Processo n°
23078.529555/2019-59.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
